天官校長在學校門口沒收「反送中」單張，唔俾拎入學校

【校友自發 學校失去蔡元培校長的氣魄】

昨天早上，有幾位天水圍官立中學的校友在學校外圍派「反送中」單張給同學、老師及家長。

據了解，好多同學家長也有接，想了解《逃犯條例》的謬論。不過，我們其後知道：「校長系學校門口收曬你地啲單張，吾俾拎入學校"😑」。

歷史讓我們認識很多開明的校長，包括蔡元培先生。可惜，我們香港的校長應不是，或校長們已沒有熟讀中西歷史吧！

#明天星期四
#同學仍可自發
#需要單張可PM我們

我成日都唔明, 點解唔放學時派？

你肯定你早得過中學生放學放工

放學時間散多
人流都冇明顯咁集中

個學生話佢俾拎入學校喎

咁要睇吓邊個啱邊個錯啦

收入書包咪拎到入學校

唔通校長逐個捜書包咩

推到個校長仆街